Maar, haast ongemerkt, al heb ik in het bezit van deze snelle, Joe's bij hen begon te verslappen, en dat heb ik mezelf in dit op het eerste, ik begon al snel te begrijpen dat de oorzaak daarvan was in mij, en dat de schuld van alles was de mijne.
